應大力推 721 北角同 荃灣事件

唔可以比政府 沖淡 警察勾結黑社會打人事件！！ 要全世界都知 遊客熱點地區都 有機會 發生。 仲有警察拘捕擊韓藉遊客 同 故意撞 跌外藉女士單野 ！
要煲大黎講

要令外界認為 因為黎d 原因 先令22個國家 對香港 發出旅遊 警告

甚至要令到個d國家 註明 黎個係真正原因！！

推

推推

雖然我係P牌

希望大家都睇睇

push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

有冇得認下

應下都得掛

推推推

荃灣人撐你

Push

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

毋忘721